cup 問題

屋企部電腦好慢.. 叫朋友幫我睇佢話可以響黃金汁粒四核 cup 返黎升就快返.. 但屋企部電腦有啲舊..屋企部電腦個樣.. thx..

我E cup

搵2 girl 配個cup

你好，我係硬件傳心師

你個機箱同我講你粒cup已經用緊3990x

部機會慢係因為隻滑鼠唔likey個keyboard

建議你換左個mon佢部機就會快返

cup半cup，沙哇d cup

果然細心女朋友

睇佢個樣,似係成手蟹貨冇心機開工, 所以先咁慢

有冇回答...thx...

點撚樣答阿
你真係當連登仔硬件傳心師
睇下個機箱就知入面乜件咩屌你

有相..你用app的話要噤load圖喔..

起一起底已知係假膠

笑左
創意滿分